招暑期工，歡迎應屆DSE生

全職
北角
月薪 5500
•專責推介金融商品
•跟進客户及辨理戶口
•要求：18歲或以上，勤力，上進
•無需牌照
•無需經驗

留tg 我地會搵你

樓上咩料

你邊位

月薪5500 仲唔係倫敦金

唔係

PM左, 有興趣
呀婆Cancer等錢洗

我地做equities 冇commodities

係咪 dinohkg?

女仔優先

有無俾大麻你阿婆食？

3500都做 pm

態度幾好

pm我啦

想學下野
唔收錢都可以做架

想學乜

講

有冇可能月入10萬 等錢洗

好難唔係敦倫金

學呃錢手法？

金庸才俊

敦倫金嚟嚟去去都係嗰幾招
做保險先多嘢學到

有

ching同行？

我地正當行業

有冇得免費去旅行

可以叫埋女朋友做

犯法架

岩

犯法野唔鼓勵